【床上扮女僕】《愛回家》林凱恩艷照流出被指私生活混亂

無綫小花林凱恩（Iris）近年備受無綫力捧，曾演出多套劇集，其中在無綫處境劇《愛．回家之開心速遞》中飾演「譚育英」 （Bonnie）一角，學業成績優異，對父母孝順兼遵守「道德理念」而被封為「道德小姐」，形象清純健康，更成功令她第2度角逐《萬千星輝頒獎典禮》的「飛躍進步女藝員」獎項，被網友睇高一線。

不過在頒獎禮前夕，網上流傳聲稱是她的艷照及女僕照，更有讀者爆料指她的私生活相當混亂。相中人的樣子青澀及帶Baby Fat，相信已拍攝了一段長時間，身穿吊帶背心大騷「事業線」，上圍澎湃令人刮目相看。另一張照片中則以女僕造型示人，跪在床上大擺野性甫士，網友指打扮有別於Iris平時的密實打扮，與其乖乖女形象截然不同，令人嘩然。

爭獎前夕：有人惡意攻擊我！

艷照流出後，記者聯絡Iris求證，她看過相片後大方直認是相中人！對相片被流出一事大感愕然，她說：「其實好耐之前我唔見咗部電話，呢輯相好耐之前影嘅，當時同成班女仔朋友開Party貪玩影嘅相，我都已經冇咩印象。（仲有冇更激嘅相？）冇！呢輯相已經係最性感。（驚唔驚形象受損？）唔怕，都過咗去，我當時貪玩，我會好好吸取呢次教訓，會小心保管自己財物。」坦言考慮對相關人士保留法律追究權利：「唔明白點解依家公開我呢啲相，我覺得係有人想公開嚟惡意攻擊我。（係咪朋友出賣你？）唔會！」

對於網友指控其私生活混亂，Iris急急否認：「我屋企就真係好亂，好耐冇執啦！同埋其實我成日都要拍劇，真係冇時間混亂囉！（驚唔驚影響爭『女飛躍』？）我對獎項隨緣，即使有冇獎拎，都係好努力同投入做每一件事。」

我入到嚟.jpg

把聲勁溫柔

對波型好靚

其實好耐之前我唔見咗部電話，呢輯相好耐之前影嘅
係啦

移花接木

敢做敢認幾好呀

自己放咋？

入得tvb嘅女吾會係d咩好人

後面對Nike男裝嚟喎
同朋友開性愛party呀

係咪唔科水就會keep 住流出

乜都冇野睇都敢叫流出

仲有冇其他

屌，驚係處咩，都係臭雞

黑bra

唔該唔好貼圖

玩撚到有高清16:9

2020啦 得D咁嘅相叫流出

留名睇女僕

擺明係佢有得唔認咩

咁都叫艷照 阿嬌個D叫咩?

我入到嚟...

你都唔係好得去邊。。。。

咁你都睇到 gay test

床上扮女僕？圖呢？

女性自主
有影相權利

冇圖已經變咗基本

點睇到私生活混亂?

唔執嘢放到一地都係

一睇就知平時無執屋
叫唔叫私生活混亂

利申：混亂過佢

又高清又完整

大奶奶

有咁大咩

J Tvb雞cheap過J支那雞

間屋真係好亂下喎

明明係蔡一智嚟呃我唔到嘅

2張圖 show下bra叫艷照 再吹大d

好撚想後入佢

記者係咪on9
睇個cutting就知係bra, 撚係小背心

係扮菲傭，唔係女僕囉好冇...
唔通祖樂比叫女僕cafe咩

男人老狗咁大波

對波幾圓幾靚

扑完野條仔幫佢影

阿仙奴周四晚在歐霸盃準決賽次回合作客西班牙馬德里體育會輸0:1、兩回合計輸1:2無緣晉級決賽。作客的阿仙奴今仗只要取得一個入球，即能抵銷在首回合被馬體會射手基沙文所搶得的作客入球，可惜兵工廠未能如願。最終阿仙奴始終未能平反敗局，作客馬體會輸0:1，兩回合計輸1:2，無緣晉級決賽。兵工廠領隊雲加在阿仙奴生涯最後一場歐洲賽輸波而回，今季再度未能贏得任何錦標。

38分鐘，馬體會在前場開出自由球，基沙文於小禁區外轉身起腳射斜。上半場補時兩分鐘，阿仙奴守將未能清脆解圍，被馬體會球員搶回控球權後，迪亞高哥斯達接應傳送力壓比爾連起腳，門將奧斯賓拿出迎亦未能阻止皮球入網。

本報記者在賽後找到了被哥斯達力壓的比爾連接受訪問，比爾連顯得十分憤怒：「晉級決賽的應該是我們，不是馬體會，是雲加令我無法守住哥斯達，導致失球，導致出局。」

記者問是否雲加的戰術出現了問題，比爾連回答：「不，雲加的戰術很出色，並沒有任何問題，只是他太過落後了，令我們錯失很多。我所指的落後並不是戰術上，而是資訊上的落後。雲加在賽前只告訴我們馬體會的人很弱，因為他們不會看iris的演出，我們球隊都有看星期三iris的那一集愛回家，我們都以為勝算在握。」

本報記者都感到奇怪，懂得欣賞iris的人是不會落敗的，比爾連繼續說下去：「我們都認為勝利已經屬於我們，但在38分鐘的時候，哥斯達把我壓住，他偷偷地小聲問我：『你，有沒有看剛才iris在bigbigchannel的live?』，那一刻，我整個人都崩潰訓在地上…我，我們竟然錯過了iris的live，當我回神過來，哥斯達已經把皮球送入網裡。」

比爾連愈說愈憤怒：「今次落敗的主因，就是因為雲加沒有告知我們有iris的bigbigchannel live，我甚至連bigbigchannel的apps也未有下載。如果你也不想錯過iris的live，就馬上到Google Play Store 及 App Store 下載 Big Big Channel 應用程式啦」

諗起呢篇嘢 利申：反CCTVB

最多都係扮女僕啫 點睇得出私生活混亂 同埋咁都叫艷照

係同一個人???
屌你真係易容

僑裝 但我覺得呢條女似les 感覺上

同咩女仔開PARTY要咁著呀
有JER既女仔呀?

夠仆街我鍾意

菲傭

女人未落水之前都唔信得過佢個樣

太凍無性趣呀，bye

私處混亂姐

邊個幫佢影

屌你老母我好混亂

真心唔明
其實藝人都只係打份工
屌你老母啲觀眾外人憑咩去理人同評人私事？

早幾日有個自稱TVB前員工嘅人出你問我答
入面真係有提過佢私生活好淫亂

我中意吖 你咬我食吖

雖然個個連登仔都話你唔靚
但Iris，如果你肯做我條女
我係會狗衝應承既
如果你見到，快d pm我
我會約你架

Hi，我係iris嘅經理人，佢話
收到你嘅真心回覆好開心覺得被愛
佢lur飯

都唔應你同埋叫你收一收皮，佢做雞都唔要你

有件波台狗開假膠post 鳩噏之後上報

果條友唔係假膠咩?
佢之前有個po話自己係舞男

係咪安樂窩嗰個？

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

明眼人一睇

叫移花接木

應該仲有相未放出黎

但好樣衰

屌以為有含撚相點知lin都冇粒

我啱啱整

屌你老母 我滿心歡喜 褲都除埋
入黎睇佢艷照同私生活有幾混亂
你就得張BRA圖
我除衫沖涼咪叫放蕩?

有咩問題？
唔通啲高層覺得觀眾想睇葉劉扮女僕

影張相就混亂...on99

女生男相 好似中學啲PE miss

波台狗開膠post話淫亂都可以上新聞
真係唔怪得連登仔冇FC精神(撳下起底都懶)
娛狗都可以就咁出

似係自己爆料
頒獎典禮前谷人氣

入到嚟只係見到佢間房真係好撚亂
冇其他相啦？

似les, 因為？

有JER既女仔正喎

隻淫西

就咁咋？

gif 既字幕點整法?

J電競選手做乜鳩

咪咁啦
一陣又話係人爸爸細佬
又要俾錢bid對返嚟

叫雞諗住有女僕play玩點知整件賓賓就真係陰鳩公

我係片整完字先轉gif

呢張好明顯幫條仔打緊丁

樓主一定係假膠
但入面有個巴打自稱自己先係真

我都記得

唔知安仔有無扑過

戴2個頭盔

好尷尬
乖，自己縮返埋

點睇都唔係16：9

我係咪睇緊電影

前幾日有位巴打話做tvb你問我答 唔通係真

喬裝 定 易容

草蜢？

痴撚線

好唔道德

易容解扮異性

佢好似一隻卡通版河馬

ow af1都分男女? 你識唔識嫁
nike不嬲男女同款 最細36

個鼻好樣衰

邊忽似DOINB

明明選港姐個陣無波

有邊個tvb女藝人私生活唔混亂？

黃心穎
myy
之前ex 男朋友跳樓死咗嘅乜水港姐

無圖學咩人出咩Po

TVB一律

臭雞

早排咪有個post
有個師兄做TVB化妝間
講過呢條女好淫

on9

我記得拍呢幕果陣佢話之後就收起性感，仲講到好似演劇生涯無憾，只演一次性感戲咁，點知原來係黃心穎2.0

無料到 屌

屌到佢西都黑

好明顯係做新聞博上鏡 可能聽日台慶佢有獎
利申 唔知有咩提名

咁撚長

自己搵舊相做新聞

唔講都唔知係佢上面黑bra嗰張仲正

屌你老母load咗我勁耐

一見到佢個名個腦就會有安仔呢把聲

樓主假膠 起底就知

樓主 我屌你 圖呢

這麼醜的女

我而家都未load完
等撚左半分鐘

把聲勁溫柔！

睇下當年天真嬌
高下立見

咁都叫艷照
edc 見到一定屌啦，一代不如一代

1999

知唔知咩叫艷照

仲以為真係有閃卡

安仔扮女人仲好過佢

打得飛機多就死開啦 差咁遠都格硬拉埋黎講

真心唔明
其實警察都只係打份工
屌你老母啲黃屍外人憑咩去理人同評人私事？

同女仔 party 撚會影呢 d 概擺呢 d pose

女僕原來係指菲傭
無野睇大家可以出返去

安仔 d 皮膚超好

飛機場 拍戲谷到盡搏到盡

呢d叫女僕咩

我已經講唔出我有幾失望

無線點解咁鍾意揀賓賓做女星
黃心穎2.0

我都有印象扮化妝師真係咁都當新聞？

好醜樣

真係好醜樣搵件賓賓都好過佢

2021啦柒碌

一定唔係
佢諗住行清純路線釣金龜架

偽人+cctvb 扮純搵鬼信 仲要同肛交敏fd

好專心咁睇晒

蔡一智係tbb都幾重戲份 又心穎又Bonnie

同得肛交，小小超條女fd都係咁上下

好似CCTVB個KT唐嘉麟

又有新

呢句真

不如叫知情人士同佢講返
行清純都要你靚先得架
唔係個樣生得似卡通版河馬就叫清純架，就算真係有盲嘅有錢佬睇中，都係因為個有錢佬中意睇動物世界

吓？
佢收左工去強姦人定亂打人？

摩牙